入嚟講兩句 想時間快啲過 (112)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐吹水

多謝一直以來喺post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎
Post 100 樓豬將個名單大改咗
好耐無見嘅舊人歡迎返嚟

躲兒！牙麥！Followme！Cylmomt！靚柔公主！
塵埃！Gary！擱淺！旅行！牙堅！洞丸！牙姫！
牙娉！金太！毒計！離巴！牙喬！牙讀！中薯！
Oral！牙朗！本澤馬！貓狗！雪花非花！風絲！
教授！投水！牙pui！牙空！牙敗！腸仔！芽菜！
牙白！牙晴！牙靖！牙吳！蓋蓋！牙門！牙石！
牙智！牙太！牙林！牙秒！牙柒！未準備好！
清瘡！牙波！仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

Lm

快到。。。

牙白

今天我不想做嘢 只想懶
可不可輕鬆陣呢 嘆一嘆
讓時間 慢慢變慢

牙水

8

圖

留名

米走

嗨b

牙秒

碌走咗

2

牙智

柔柔

我只係去左柯一個薯鼠

圍爐hug

碌返黎

為左了解全部人多啲 你應該由post1睇起

攬實

支持

今日特別想比人攬到實

柔姐
我見到你講屙屎

依個世界係咪幫人都有背後原因

啱

咁我就攬實你唔放 直到永遠 阿門

好了解太了解啦

都可以咁陰謀咁去諗

酸

麻

唔好放手唔該

btw你記得好warm cs

搞緊咩

唔會冇原因
不過幫完人自己開心都算係原因

下個post再搶

2021 倫敦市長選舉直擊 Farah London 定 Shaun Bailey!?

有你珍好 爐好暖

牙

碌緊落斜路

下次唔柯

咁你會變黃色

晴b

牙晴

唔開心可以dm我wor

無唔開心啊 我很好

Live係咪過左個時間limit?

嗚尷尬

咁9up下 瞓醒就再好d架啦

唔係呀 牙娉要食飯

我仲記得你既所有故事

講咗出嚟預咗俾人起底㗎啦

唔好咁啦

其實大家都已經知道係我

蛋煎蛋

等緊大家live想聽大家9up

呢到7x24都有人嫁

求其整

可以hug都得

嘩旅行覆我 開心

無人開我可以開下既

宋先生，ig先生

好努力做完assignment

我又要hug麥麥

幾好食咁

旅行巴

我明明就日日都係到

係呀 唔好意思

我記得之前碌過都有睇
不過嗰陣主要唔係喺度出聲

加油笨馬！！！

我都記得你

我都要hug 黎啦

即刻柯

我好開心

我等到啦智仔好守時，欣賞你

算係咁啦

攬到實全部唔準放手

Come

幾juicy既

已負皮，肉麻

全部同我過嚟一齊跳圈圈

放手 其實我絕非愛得不夠

又負我等我仲關心你

但你冇林峯咁靚仔

呢個好笑 中咗笑點

Hi

我知，多謝你但接受唔到肉麻
只好老實地負皮，梳

hi狗巴

好慘 我的存在變左個笑話

我大個仔 唔好當我小朋友

You in fade memory

我要沖涼

對不起 我唔笑

已經聽到你笑到gap gap聲

不是 我喜歡看你和茄的交談

等我即刻仆去洗澡先災

唉笑唔岀 走先

我會接住你的

也許 愛很深厚 而我早看得透
放手 至可擁有

佢今朝同我講 飛左佢條女同我一齊

只要你想講 我就會聽嫁啦

晏啲再煮多一餐

唔夠飯煎隻蛋頂住先

點解要咁做

衰仔到你比帽人戴

想睇

好 你開

通常唔係唔夠餸先至加蛋

圖開緊

飯都唔夠
反正晏啲再煲
頂住先

睇到好肚餓

你地去哂live單聲我潛水

高手
今日唔記得煲飯就出門口
搞到返嚟得嗰少少飯食
依家再煲
仲有三隻等緊我煮

嗨牙黑

其實咁樣先至最懒
我仲要揀啲冇骨嘅

跟

牙餃

搞姐！

牙圖

在

LM

波波

圖圖今晚幾點瞓牙

本身已經好少骨

夜到不得之了

6點

可我的家裡沒有草原

米甘笑我拉

好悶牙有咩傾下

你想呢圖圖陪你

搵仔定女

笑咗

唔知道 我無玩過

點解咁講？

我都冇玩

驚驚俾人夾上美容院

記得你好似入過嚟

唔買嘢唔比走

我認得你

呢期係興叫你睇中醫啊

多謝大家聽我9up多謝山頂嘅朋友！

Live完得勁突然又未聽到中薯唱歌！

寫出黎？

拍手

去完個廁所你都閂咗個live

係囉 我明明等緊薯仔

同你一齊up

唔悶啊 我會聽你講

有冇人想同麥傾計無我就瞓啦

你聽日多野做啊 瞓啦

唔想做啊hihi

咁快啲去訓啦麥

一齊推到牙薯唱歌仔

好啦貢我去瞓先祝大家有個愉快的夜晚

睇書，睇下其他人點寫
吸引下，就會入流

想聽了

我要做第一個同你講晚安嘅人好夢呀麥

晚安

明明佢話做陣野就入live

薯仔欺騙我感情

Goodnight

慢慢黎
閉塞就抖下
幾日再開番黎睇

趕你瞓

明明第一頁話今日想嘆呃

所有遺失的東西又幾正

得啦 知啦 圖巴早唞

晚安麥

真 所以冇玩

早抖

上水

等你

Ok 我開

薯仔

等你出現先瞓

你地咁樣虐待自己耳仔

好耶俾啲掌聲！

但你又話瞓

2:30瞓

好似你條腸咁juicy

唔可以 傷肝

夜晚購物慾特別旺盛

唔可以 會肥

人呢開未

因為好似嚇親太多人 決定要調整自己

呃我嘅

我自己一個怕羞

薯仔是玩家識挽

It’s okay bb

陪你囉

你開左自然加到人入架啦

我俾薯仔挽？

終於肯改

笑你老母

懺悔了

你改咗唔用個「」emoji

你真係好鬼鹹濕

男人唔鹹 女人點濕

gay app 果啲都冇心認真發展
全部都係sex only

召喚“濕了便吹一吹”巴

醉左

很飽飽到想嘔

me too
傾一兩句就唔見人，想識鬼妹姐

唔會

旅無屎痾 條腸臭炕炕的

戴返個口罩先 大陣味

早起的鳥兒有蟲吃

早

各位早晨

牙朗

牙pui

尋晚碌碌下電話就瞓著咗

我知道呀 你都無入到live

大家都有開

乜咁熱鬧

係呀 成10個人

我瞓到昏迷

要遲到鳥
大家跟住我讀一次
我以後會早啲去訓教

我尋晚真係早瞓

晚晚都同自己講要做訓但晚晚都唔得
應承咗自己今日一定要早訓一定得！

十二點瞓！

希望可以早返屋企。。。

攞苦嚟辛

早晨everybody ~

智仔 你尋晚塊扒好唔好味

幾好食

麥麥好夢嗎？

無發夢啊瞓得幾好

麥麥食咗嘢未

食咗波波啦你呢

我食咗麥麥啦

麥麥咁大粒都食得落

波波仲大粒啦

吾牙

你地琴晚幾點完
你同牙朗真係唔洗瞓覺

又要返工好彩今日有得早收

圖圖早晨

？咩事

我聽完中薯唱歌就瞓咗

別姬加油

圖巴瞓得好唔好

波波早晨今晚有咩do？

8.醒咗然之後11.瞓咗個回籠覺

以後每晚叫薯仔唱歌俾你聽

圖圖真好

最耐嘅兩個半月

好叻啊你錫你一啖

咁啱尋晚眼瞓咋

食咗飯未呀

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و 係牙墨

我麥

你咁樣錫錫人哋會怕羞㗎

午安

放雀 hea同聽歌

無錯

今日唔出去行下？

牙因瞓得好唔好

咁唔錫

P牌仔都可以識到樓豬覺得麥好勁

自己一個懶得出了
同埋今日天氣唔好落雨更加唔想出

食左啦 仲有飲左朱奶

牙綠好耐冇見

最快氹到樓豬出街食飯

有落雨？你覺得今日我帶唔帶遮出去好

支奶想仁

~_~;
累到整夜不能睡 夜色哪裡都是美

禾刀想同樓豬引珍奶

好牛得

帶啦 落緊雨

堅最後幾點瞓

帶定啦！費事變落湯雞

*\(^o^)/* hello霸王
呢排有咩煩/開心野

首歌係咪好好聽大推

你搵你難棚友忍啦

唔同麥飲

呢排好chur 又要present又有exam

好牙麥勁體貼

咁禾地一齊仁啦

5點幾
睇下twitch聽下歌
聽閒入live咁

使唔使派膠俾我呀-.-

嫌棄我

樓豬體貼啲成日擔遮遮埋我

減肥都係唔仁 想變姫

我想你晚晚唱俾我聽

傻麥

首歌聽落好溫柔
但我睇唔明d歌詞

你唱俾我聽啦我擔定凳仔先

sem尾最辛苦
諗好chur完去邊玩未

原來依個表情係派膠
我一直都好鍾意用小丑emoji

過多幾年再聽 又有另一番味道

完sem無野做 諗住整愛心飯盒比男朋友帶返工食

仁無糖唔會肥

其實首歌係同內心嘅自己對話 好治癒
超鐘意呢句

想食珍珠仙草

幾日咋

有咩sweet野 想聽了

你問下薯同朗 笑死我

我都想同你地出街食飯

鮮奶茶

好想聽添

約囉

係呀真架

唔重要架唔知佢哋嗰啲嘢都你先係重要嗰個

下我講啲嘢都係廢

晴冇事吧？

個同事好撚煩膠 屌你老母閪

點煩法飲啖水冷靜下

叫佢收聲啦

本身已經講咗自己唔鍾意睇戲
佢就日日講叫我睇戲
咁我真係無興趣呀嘛 仲要日日講
又話我剷netflix ac好嘥乜乜乜 關你撚事咩屌

識煮野食 好叻

對唔住

聽多次先
愛同夢想係動力嘅源泉～

牙因

仔定女
想approach你定乜 問咁多次

辣哥開金口叫我個名

我諗到一個名比你

係 請

賜名 綠色六識

有個六字 係咪好窩心

仔嚟 本身都熟
成日話我無嘢做就應該睇戲
我真係零興趣

講返中文 唔該

係囉唔睇戲都唔得 怪人

綠色 送比你

最撚憎
又話我唔睇動漫
屌我成個青春期做過啲乜係咪要講返晒出嚟bin c呀

有冇同佢傾過？

唔錯
我諗下有冇得base on呢個名再加d野先

六識（綠色）

每個人都有自己興趣㗎啦關佢咩事

係咪改得好好

牙麻 我真係唔明

覺得大家會教壞你？其實咁大個人 要學壞邊洗人教

唔明唔好強逼自己明

我其實明明哋就算住同一個時區 但仍有時差嘅感覺 有啲難頂

你最壞

唔得啊 我會死㗎

俾你教壞

幾時我要去裝香

波波勁惡 哭咗

建議米屈

波波想俾我牛？

我想要菠蘿味

Sorry 圖圖

圖圖想牛我？

想同我食飯要俾我牛

見係你買埋個菠蘿去拜你啦

反客為主 牛你得唔得

你拜完咪又係拎返屋企自己食

返工啲嘢做晒未 未做晒唔死得

俾你㗎 唔拎
可能會俾馬嬲執咗嚟食

屌諗緊今日做唔做好

你咁樣我會怕醜的麥豬

牙太

牙林 你同牙太夾埋？

做緊喵我訓係床到 食左早餐到依家

同埋你夾

出緊去 約咗人

有幾夾先

你肯定拎啲菠蘿葉拜我
你咪嗰隻馬騮

個個都有人約

咁睇我 心淡

唔好用苦肉計

888888888

我今晚同你阿媽講 你打師傅

留起屋企hea下唔好咩

我中意出去行

我好驚我媽依家喺我隔離 依家講啦

自己出去行下？

唔好做啦 唔做唔洗死

準備出去想去饒宗頤文化館

記得帶遮喎
可能會落雨

你個女幾好啊 骨格精奇 可惜肥左啲 不過唔緊要

好warm呀波波 <3

竟然有讚

清唔到就越黎越多

波波 波波 我落街買西瓜洗唔洗帶遮

不過肥左啲

梳囉肥咗

讚

菜仔竟然都會咁認真覆人係咪認錯人

識咗幾耐如果佢blk咗你 你仲搵佢 可能會覺得困擾

？ 我呢個問號都好認真

食緊燒脾+西多士

頂你 嚇到我倒瀉啲護膚品你賠返俾我

想食炸髀

1月尾開始，斷斷續續到依加
我一開始嘅意思都太明顯

一直都做唔到朋友
放心啦，佢block左我，我短期內都唔會再煩佢..

你又唔約人？

最fd果個朋友番工 其他有女唔理我

一個問號就嚇到你咁

其實佢都幾矛盾 有冇咁缺朋友

係你負唔負責

有瓦遮頭就唔洗啦

我都好驚突然有人好關心我呢個時候就想派卡

你又搵女陪你啦

可唔可以儘快過左2021年去？

又抽

？？？？？嚇死你咪唔洗負責

我好驚召喚巴打保護我

唔係佢問題，係我

我跑得好快 啲雨淋唔到我

吃飯未

想約他 私訊他 別無視我好嗎

死未

因六識清楚
發現我冇咩改名天份

死咗咪無人同你一齊派膠

未食

：（已讀）

點解啊

建議搵過第二個

世界好大

我嚟保護你

所有發生既事一樣比一樣沉重，就嚟崩潰

菜菜咁勁

我有龍珠可以復活你不過我唔想

派卡未

發生咗咩事？

藍剔 誘惑我等他 一堆廢話 願意覆嗎

頂爆你個波

拉闊啲黎睇

搵下其他人囉

我都想

喊完就無事 唔係個個人都陪到你最後㗎嘛

我唔想俾你救活

唔派俾你

咁細個字你都睇到？

我有問題，但感覺不會得到回覆

其實你好好接卡拉 大隻麥

麥

兩個一齊上 唔好嘥我時間

我答你

我細心到連我自己都驚

唔接反彈 無回頭

波波我哋走唔好理佢

我都驚左你 你唔係出街乜

未出喺屋企做嘢

返黎返黎 讓你地雙手最多

整緊武器？星期一打細佬？

唔自爆多嘢做

好悶 快啲派下膠

你幫我做我派多啲卡膠俾你

咁咪唔洗死住 因為你都未做晒

因六識先唔清楚六識生執著

酒吧幾時開

上咩

好啊最愛麥麥

幫我買塗改帶改改下無咗 好燥

我有 比你

可以啊你派俾樓豬

係咪真

你真係好醒啊

唔洗多謝我

唔係同門去拍拖拖咩

想飲酒 想yo女

塗改帶啫

打拳？

你係牙屎

唔好咁啦 一係轉基 同我一齊

打交

你好熟我schedule不如你扮我去

打你

我落樓下買先

出埋曬啲屎橋

大力啲 未食飯？

好大力啦
食咗早餐

啊 好痛
hp-1

啊 好痛
hp-2

終於食飯

咁大力打先減咁少

你比大隻麥多扣一血

食乜

手撕雞

識唔識減數㗎你

我幾時係你身邊驚了

我都想食

把聲咁溫柔 一早認到你啦

剩低個兩識唔係咁易意識到

見到佢post咗ig，個男仔已經係佢男朋友
個心都係會抽住抽住，因為我即刻覺得：俾我鍾意過嘅女仔都會好快出到pool，但抽身出嚟睇都正常，本身我同性戀係難搵啲

咁樣嘅話扣幾多hp

唔好同我打招呼ok?

早餐都未食

唔識 Miss麥教下我

@度門

唔教

5-3 都係2

餓死龜頭了

Miss麥好惡

應該係5+3

有冇join d同性搵對象既grp/TG?
利申：我唔清楚

我用bumble

5+3都係2

想捉你返小學了

話咁快又做完一份

捉我

原來小學老師

咁好...我做到就痴線

我都想比麥麥捉

我呢份都算簡單 開始做gp asm

咩事

其實我心裡面唔係好想拍拖，只係突然會心急

冇乜胃口

多謝圖圖陪食lunch

羨慕

想同離食

我都想同離巴食

出去買支塗改帶又洗咗百幾蚊

唉 老母尋日同我講我有肚腩

仲唔快啲做運動

麥麥捉埋我返小學啦
但係係咪你教架

我都想有人同我食

asm好難啊

你都唔出

葡萄

我出都冇人陪

無了 要剪頭髮 下個月先出山

買咗貼紙比我未

訓唔著

現在已經冇人陪我做運動了

我而家出來 等我

有冇瞓過覺

下次再約

Bb

咁我走先

邊到等

又唔約

假

可以約邊個

屋企大把係咪要

連你都話變就變 女人

搵離巴囉

越努力愛一個人
越想割捨
越捨不得

你仲想約邊個

你心入面都無我位置 我唔走仲喺度排隊咩

掛住我咪講 唔好怕醜

姐姐

唔好唔開心啦最多請你食一粒燒賣

你屋企

你大把姐姐哭咗

想換禮物多d

多謝

換大貼紙

無論你喜歡誰～

六色（非gay）

夾實

斷捨離未

邊有
建議咪屈

第三個唔夠認真 無瞇埋眼

elsa貼紙

綠色（真基）

無elsa角落生物要唔要

咪呃麥

得斷捨 因為離係度

想要炸蝦duck ng duck

離巴認真啲ok?

想唱 有冇人想聽

想聽

清明都過咗喇 有啲嘢唔好再留低

ok

想j 聽

離陪我做尖嗎

想

要走的都會離開

愛是包容 是守候

約你下年一齊幫ex裝香掃墓啦

非gay取同音

唔等要等即係timing唔啱

你估

做咩唔開心

想屌...

你贏咗 我認輸

仲唔改名

是 緣盡了

抖下再做 法國自己的組織能力好弱

我冇唔開心

569....

咪r

答你

點解

我都要去買墨 咁又冇左幾百蚊

真 出街算

捽眼會出眼紋

咩墨

大粒墨

朗 今天過得好嗎

齊齊操 我要渾圓的臀部

緣好快起

就改

話說頭先有個阿伯眼甘甘望住我唔g menu

緣起性空

代表另一場開始

望吓靚女都唔得嘅大驚小怪

是的 保持正面

我表達能力有問題
諗完但唔識講出來

覺得你靚

試下寫出嚟

開心

我都成日眼甘甘望靚女

我就是這樣 唔係冇idea，但就唔知點組織得好啲

個性質都係空

本來無一物 何處惹塵埃

下次要繼續喬呢個裝

5**

所以d人唔明我講咩
我每次講完都會比人叫我講多次

我講完都唔知自己講咗咩

因為我係人 被慾望主宰

蛋白相見

想望

佛洛伊德：是性欲！

R唔到水吹

你都唔望人講野

有既我去咗讀中文啦

想學

真 明明我個腦有曬planning 諗好曬講咩
出到來就變咗一pat屎

好似離巴咁文質彬彬

點解 bumble好多高質女女

你想學是因為性欲！

望實

我都係n展

鬼妹都唔係個個睇得上眼

好難搞，特別要做小組pj，好難表達自己

你得肚腩仔

性慾三論
其實我都好煩惱 佢呢套理論好偏激 但其實好似好啱咁
都係為咗繁衍後代姐 我地基因嘅載體

食慾好強依家 但係好多嘢做

我垃圾來

佢啲理論好似不被心理學界重視
對文學貢獻多啲

肚腩裝既係安全感

真啊 人地都唔知我噏乜鳩
我索性唔講野算

我乜欲都冇

我仲要做主動 可摸耳有人carry下我

Über-Ich？

另一場結束嘅開始

個字好深

影印機但佢冇開

真咩 真係唔太知文學個方面

講起心理學 係我有限嘅知識入面
弗洛伊德主張 依家嘅我係點 係因為過去嘅創傷/經歷所做成
而阿德勒就認為唔存在創傷 只不過係而家嘅我有某種目的 先用創傷做藉口

我每次諗呢個問題都諗到我傻 邊個先啱

你幾重 我唔知抱唔抱得起你

元朗國

咩來

打電話叫佢開

帶咗護照未

佢話要食飯

帶左 終於可以坐飛機

好熱。。。我着左羽絨。。。

叫佢食快啲

小心白衫

心理學我都唔知
Freud話童年時期都經歷過戀母或者戀父，但係太細個我地冇記憶，證實唔到但又唔可以話錯。好多文學作品都有喱類情節描述，神話故事就有伊底帕斯弒父娶母 。佢話咩一個人有精神疾病係克服唔到戀父戀母情結乜都賴落性欲

輕過你

你住太平山頂係凍d

本我 超我 自我

出熱痱喎咁著

伊底帕斯唔係主要講希臘個種命運觀咩 都關戀母事？
戀母呢個就不敢苟同 但性慾就考慮下先

我50kg

freud on9仔

google btw我地engine都有教下

我請槍

命運論應該比重高啲 哲學有偈傾都有講過
伊底帕斯好似係佢唔知個女人係自己老母 唔知點解後人會將戀母叫伊底帕斯情結

咦，同你一樣

佢套thoery幾癲

erm

秋生哥個集 我第一次聽呢個故就係個集
悲劇命運都要勇敢面對 佩服嘅

小妹150 39kg

咁我49

我完全唔知乜春黎 睇完一堆字黑人問號

很sad

第7識好似係講執著
第8識我都唔明 講埋d咩種子

幾高 我165

我165 50kg 好重

講緊佛教？

真？

....變態

但唔靚仔

我五十幾🤣

佢7號覆完我就唔見咗人

唔等佢了去食嘢

保護我未

真 屋企凍好多

望到個個着短袖。。。

下 點解

我60kg。。

我講笑 邊有咁瘦
想見你

屌睇到麥呢句我笑撚咗

你輕到我一隻手都舉得起

Umm
我中意叫佛學多d
教派其實已經偏離咗本身個樣野

Wtffff 咁突然
發生咗咩事

你太誇張

懷疑你想陷害我

我得50

點知，我完咗實習之後問佢係咪仲想meetup，唔覆就算

唔準屌

想見你的心是不變的

我屋企都係

完sem約不

住半山會凍啲

下次唔着 着到成隻粽咁

點會

開暖氣

我冇諗得咁詳細
我睇聖鬥士星矢，話第七感叫阿賴耶識 唔知關唔關事

幾時教壞我

吳哥帶我去學壞得唔得想變好壞

我中意叫佛法

哩度多人我怕醜

比啲溫暖你

啱啱想講呢排重咗
On9 磅一磅 仲輕咗

咁灰

咁有冇識第二個啊

唔食嘢

我基

無呀，仲未有match到

你夠唔夠暖

跟住我哋食多啲野

想識你

我啱啱磅都知自己原來一直增唔到磅
176但係得59左右

得腹肌陰影 胸無4両肉

係 天橋底其實都幾凍

我同佢手足情深 唔做呢d野

開緊冷氣

係啊 就係呢樣 我以為以為得6識
今日search一search 原來有8識

割蓆

唔洗我教 中薯都夠壞鳥

唔我點解會叫佛學呢 就係因為佛講緊嘅野其實好貼地

我都好乖好靚好聽話

bi？

有食啊 唔科學 唔應該瘦咗

幫我開埋

非基

你對於另一半有咩要求

帶我去食野未

起碼要親身見過先啦

法唔貼地咩

你瘦我少少
有冇做運動

不了 醉愛手足

學車先！

Beep

現實環境識唔到？

我出名乖🥺🥺🥺

我哋都係經一事弱撚智

自己係屋企做掌上壓，舉下啞鈴咁

之前輕過59，罐增重奶粉就來飲哂都增唔到重
有正常飲食

我覺得「法」係世俗下係有d離地 唔係人人都可以學嘅感覺？
咁當然我唔清楚佛家入面嘅法係咩意思 冇細心研究
睇下先

咁有心機

知你靚啦

我也乖乖

腳仔有d凍

眼瞓打錯姐恰我嘅麥

你已經識咗我了

咁我要教壞你

冇做運動

尊重呢

非洲兒童表示唔洗做運動

我日日都飢饉30

唉 可能真係要去gym room先得

色投水兄定識投水兄好呢

好耐冇去

有 但唔係增肌個d

我形容緊自己

冇去過

好痴線真係去搵

搵下又唔係好麻煩
我睇咗一睇 原來一切都係法

歪落煲乎？

我冇做開

非基嘅人都唔識尊重人 甩底c

貼地未

我得自己一個

佢一定好感動

着毛毛拖鞋

我柏拉圖 唔追求性慾了

會好臭的

唔做都咁大隻

柏拉圖式戀愛個層次其實幾高

唔大隻

名姐 都係虛妄

真咩

佢梗動到喊未

真啊 對永恆知識嘅追求
都係鳩噏下 我擺脫唔到慾望

有性欲也不壞

一切有為法 如夢幻泡影

真 我都係

101

1001

1002

1003

1004

早晨

想買冇車位

無性戀算唔算係柏搵圖

算 專食同性弟子

大師

唔同性食唔食得

咁就包括性慾 自打嘴巴

鏈車！！！！！

通常都係直

R攣佢

無可能

牙波

真咩見唔少女仔fd比tb R攣

咁係佢哋本身bi
呢邊啲鬼妹話唔係就唔係

Bumble冇得set搵翻一樣既人咩

佢哋有🏳️‍🌈我咪swap

有啲睇唔明
即係咩專食同性弟子先
無性戀？

冇計啦 交友app最現實

Hi天使

好多都唔係話好靚

一起變壞壞

現實往往都是傷人的

嗨

牙言早晨

唔係啊 明明你好受歡迎wor

莫道你在選擇人 人亦在選擇你

啱啱瞓醒

幾時完sem

我係鹹濕菜

我都想同圖巴食lunch

一個禮拜
三科final 驚驚

扮乜

我諗緊如果唔係圖絲開po嘅話會點

喜歡你有時還可怕

牙言加油等你完sem強回

冇巴打入

嗰個po會沉

牙石

未必 考完陪下囡囡
之後又要考gre

真係好衰
要插嘴懲罰你

打我囉